+++
title = "查看 OIDC 详情"
description = "在 OIDC 详情页面，可查看 OIDC 服务配置的详细信息。"
weight = 2
+++

在 OIDC 详情页面，可查看 OIDC 服务配置的详细信息。


**操作步骤**

1. 使用平台管理员账号登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **平台管理**，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击  **IDP 配置** 选项，展开 IDP 配置列表。

3. 单击待查看的 ***OIDC 名称***，进入 OIDC 详情页面。

4. 在详情页面，可查看 OIDC 配置的基本信息、OIDC 服务器配置信息。

